有冇聽過一間嘢叫webwave （新蒲崗）

最近搵緊工 見到呢間嘢好多個post都請緊人
但佢突然要咁多人即係可能好多人唔想做走咗 一係就公司想擴充
有啲工都幾啱做 我想apply但又唔知係咪伏